【國際戰線】Twitter投票 Is it fair to call it the Chinese Virus?

50:50呀

推

push

Push

Support Mr President Trump

拉

pish

50.3% vs 49.7%

人手置頂

落返50.1啦

推呀屌

仲係50:50